七婆，係咪開始預備可以用返美國銀行同信用卡？

7婆或成最大贏家